[台中要人] 台中警暴展招募導覽員志工

各位好，12月14日-29日會在台中SOGO地下道舉辦香港警暴展。有無手足係台中，可以幫手做當導覽員。

由於台灣不少民眾對香港反送中的情況一知半解，甚至無視港警的濫權濫暴而指責示威者，因此各種形式的宣傳都重要(包括目前大家努力在做的連儂墙，街宣，音樂會…等等)。

辦這次警暴展，是希望揭露港警的濫權、濫暴，抗衡中國的宣傳機器。也藉此讓台灣普羅大眾進一步思索我們能對受到港共、中共政權壓迫之下的被施暴者，提供甚麼樣的幫助？以及借鏡思考身為台灣人在面對中國極權，未來可能會遇到的困境時，我們可以做些甚麼？以此做衍申，加深觀展者護台抗中的意識。

導覽志工需要對香港反修例運動有相當關注，並能向普羅大眾進行解說，台人和港人都歡迎加入。 (12月15日晚上會有一場志工說明會)。

詳情及報名，請點擊志工表格:

自推

Push

薄力一推

推